黑警恐嚇弱智人士單嘢需要澄清！

唔係話黑警冇做錯，但當事人唔係弱智，只係一個毒撚

還毒撚清白！

咁又點？

又核彈

唔好再笑當事人

唔洗還佢清白啦
唔好再有道德潔癖啦
對家打你會唔會同你講道德呀?

啫係要屈自己人做智障?

知就得 唔好再討論 拉

始終都係濫權濫捕

牙路

我哋要保護手足啊！全香港都以為佢係弱智，可唔可以還佢一個清白

你地把口就收下啦

好慘比人當弱智

就算唔弱智 都係核彈嚟

笑牙路做乜屌你地老母

是但啦
佢當下反應同懷智人士冇分別
啲狗都照咁對佢好

擺明係弱智喎...

屌你老母 還自己人清白呀 無啦屈鳩人智障

你就弱智

自己友來
sor

你自己睇吓內文啦

重點係自己友來
下下踩住自己友上 不如同勇武割拎光環啦
所有打人既不代表我咁呀？

港父好波！

仆街 示威者中核彈

收皮啦你 狗就係狗 洗咩撚野白